原來「我要做Model」既情節係真架

可能阿蛇都係睇完先一言驚醒夢中人

真人真事改編

樓主post 錯區

如果你post 去時事區

標題寫住：『[有圖有真相] 警司涉嫌帶已婚女伴上「安全屋」幽會 』

好正常 邊有咁多編劇丫

呢套唔係龍咁威咩

我開頭都以為係

即係自己友篤灰

所有警司老婆宜家都知警司先有鎖鑰

咁都比你搵到

如有雷同 實屬巧合

重以為係即場拆人情

電影個情婦正好多

我要做model呀ching
鄧sir係派林嘉欣去保護mandom
劇情100％ match

唉呀！我諗我斷左隻腳呀…
唔驚～我仲有另一隻腳架嘛～！

之後撞到mandum 同鐵柱拍拖麻

雷宇揚返到去諗諗下 個仆街原來你你

繼龍咁威地鐵瀨屎之後
當年諗既荒謬野而家竟然真係發生

鄭中基啲戲要好好研究下

重有地鐵站派錢, 雖然呢個係on9仔搞出黎, 應該唔計

見到張圖鄧蛇把聲即刻浮出黎